# 含有日文的章節段落

[TOC]

## 00000_第一章/00010_序

- '因為很忙所以幫我通（コンプ）一下──她這樣笑著說道。'
- '通（コンプ），通關（コンプリート）⋯⋯也就是意味著把CG和事件動畫都看完。如果看完了的話，之後就能看回放了。'
- '『哈啊？你說這話真的好麼？　回來了之後不幫你解除媽媽的誤會了喲。因為要買土特產所以通（コンプ）的事拜託你了喲～』'
- '再次把控制器拿在手裡，為了解除誤會考慮只能通過解決（クリア）這個遊戲。遺憾的是，被雙親所信任的是妹妹那方。'


## 00000_第一章/00080_白い手袋

- '入學時はあれだけ安潔莉卡桑の前では大人しかったのに、立場が変わればここまで強氣になれるのか。（沒看懂）'
- 'それに、喧嘩を売ってはいけない五人でもある。（不懂）'


## 00000_第一章/00140_幕間　路克西翁報告　其１

- '遊戲では語られない設定など、だ。'
- 'ふわふわした乙女遊戲の設定。'
- '乙女遊戲世界はモブに厳しい世界です、にも觸れていると思うので氣になる方はそちらも讀んでいただけると嬉しくお思います。'


## 00010_第二章/00010_序章

- '在次女的身後オロオロ地是作為次女專屬傭人的亞人種奴隷──貓耳小子。身高很高雖然纖細但是肌肉發達的帥哥⋯⋯叫貓耳小子就夠了。'
- '「里昂桑、めっ！說出這樣的話是不行的喲。所以、めっ！」'
- '莉維亞說不行的「めっ！」的動作真是可愛的不得了。本來的話她應該會被那群臭小子陪侍著的吧，這麼有魅力的話我覺得這樣也行啊。'


## 00010_第二章/00020_女の友情は儚い

- '「我明明這麼認真，為什麼麻煩事情一直出現呢。ヤレヤレだぜ。」'
- '「啊啦（あら）？用不著我們動手啊。你的小弟真是受人討厭啊。」'
- '在這樣的乙女遊戲的世界裡花心的話⋯⋯男人直到變得破破爛爛都會被緊追不捨。相反，如果是女性的話，啊！（めっ！）就過去了。'


## 00010_第二章/00030_友達を作ろう

- '俺がボソリと。'
- '「瑪麗艾，你一直都是我們的公主（プリンセス）。是公主大人哦（お姫樣だよ）。」'
- '米蓮がドン引きしていた。'


## 00010_第二章/00040_学園祭

- '米蓮大人看向了我，所以我吐了吐舌頭。（日語顏文字（?ω<）=テヘペロ）'


## 00010_第二章/00050_空賊討伐

- '布萊德無力的坐了下來。（原文　ブレッドも蹲っていた。大致感覺就是一臉被玩壊的表情渾身無力躺倒了椅子上那樣。）'


## 00010_第二章/00070_業

- '「カルマ就是業呢。因果──也就是有什麼樣的行為就會產生什麼樣的結果的意思嗎？我覺得作為台詞有點奇怪。」'
- '「⋯⋯么啊啊ぁぁぁぁぁ！！」'


## 00010_第二章/00090_ワロス

- '「一定是『我的子孫太弱了　哇咯嘻ｗｗｗ』啊！」（２３：哇咯嘻=ワロス=本話標題）'


## 00020_第三章/00010_序章

- '（これ、病みつきになりそう⋯好像是高興的不能自拔的樣子）'


## 00020_第三章/00050_裏側

- '我將手銬取下，拿在手裡轉著玩，手銬發出了kurukuru（クルクル）的聲音。'


## 00020_第三章/00170_【幕間】　克萊雅蕾報告　其１

- '作者のページに飛んで貰えれば、活動報告が見られます。'
- 'そちらにて「書影やラフ」を公開しているので、書籍版のイラストが氣になる方は是非とも見ていただければと思います。'
- 'それでは、今後とも應援の方をよろしくお願いいたします。'


## 00030_第四章/00140_里昂的回合

- '「喵昂！」（原文：「ぬおっ！」）'


## 00040_第五章/00370_幕間　古蕾亞蕾報告　五章其１

- '在克萊雅蕾周圍聚集的作業機器人們，眼睛チカチカ的閃爍。'


## 00040_第五章/00390_幕間　魔術師布拉德

- '宣傳的機器（・∀。）「嘛，無所謂啦。比起這個，『コミカライズ』的五話漫畫是期間限定公開中喲。『コミックウォーカー』，『ニコニコ靜畫』也能讀到啊！原作到二卷為止好評發售中！要去買哦！」'


## 00050_第六章/00070_転換期

- '「噢、是瑪麗親（ッチ）。」'
- '若木醬|∀。）⋯oO　（要預約的說。要預約乙女遊戲世界はモブに厳しい世界３巻的說。現在，苗木醬正和大家的心直接交談。來，買吧！在書店預約也好，使用郵購網站也可以。要買的說！）'


## 00050_第六章/00130_婚約破棄

- '若木ちゃん（；゜?゜）「啊嘞？　不妙耶？你說什麼不妙，王妃殿下很不妙誒？　至今為止還是伙伴的公爵家也很不妙耶？」'


## 00050_第六章/00140_久違的迷宮

- '若木ちゃん（゜?゜）「這傢伙在說『請多關照』⋯⋯大概。」'


## 00050_第六章/00150_共闘

- '若木醬（　゜д゜）、ペッ「羅蘭特真是個人渣呢」'
- '若木醬（゜∀゜）「姑且不論那個，『乙女遊戲世界はモブに厳しい世界です　３巻』本月２９日發售喲。此次的特典SS有５篇！再加上瑪麗艾的IF路線完全版是問卷附送特典啊」'


## 00050_第六章/00180_本気

- '｜＞　呯咯（ピコン）！'


## 00050_第六章/00200_巴爾特費爾德姉妹

- '若木醬（゜∀゜）「終於在明天發售的『乙女遊戲世界はモブに厳しい世界です』三卷的特典竟有五個啊！再加上，問卷特典是海量的２萬字！能享樂瑪麗艾IF路線的完全版啊。要買呢！」'


## 00050_第六章/00210_勝者

- '若木醬（゜∀゜）「然後今天是【乙女遊戲世界はモブに厳しい世界です　３巻的發售日！】不管是書店，還是郵購網站，還是電子書籍，都請支持一下呢！」'


## 00050_第六章/00260_新人類

- '若木醬（；゜Д゜）「誒？會保護我的吧？守護者，你是我的伙伴吧！？吶！！啊啊啊啊！──乙女遊戲世界はモブに厳しい世界です第３卷正在發售中啊！特典情報請在活動報告處看吧！買吧！看，守護者！我可有好好做宣傳，要救我啊！」'
